我老母連飯都唔煮

而家一日三餐食自己 除非老豆煮
我老母不嬲無做野 訓到一兩點
食完飯再訓 11點到起身 凌晨4點先訓 成日對住部腦煲劇 唔係就落街煲煙
係屋企只係做啲"hang ken"家務
洗衫晾衫我同老豆都有幫手

除咗三餐 我仲要買生果 我老母買親都貪平 啲橙酸過檸檬 同埋零食永遠淨係買佢鍾意食嗰啲
無線吸塵機我出咗一半錢 我老豆出咗一半 仲要買塵袋，
熨斗我買野嘅 因為我老母唔會熨衫

而家同佢無傾計 皆因有一日我放工返去見到貓貓飲水個碗得返好少水 我話佢又唔換水 次次放工一返到屋企第一時間9衝去加水
佢就話：「而家一滴水都無喇咩」又話佢好忙 ，但佢就算平日無野做就無換，之後佢發脾氣落咗街唔再理人

佢貓又唔餵 得我同老豆餵 因為佢整嘅糧d貓都唔喉 溝到水longlong

雖然我係欠佢地債 由養育到讀書學費 但真係痴線 我放工返嚟仲要睇佢呢個懶人嘅面色
呢個月我決定唔比家用住 佢而家連收衫就唔收我啲衫 隻襪dum入我房地下 算9數 個幾千我留返自己食

你老豆好偉大
忍到咁多年

啱啱講起 佢仲鬧緊我唔體諒我老母
我老母有纖維肌痛症 但佢咁嘅作息同飲食習慣， 個病根本只會惡化落去
但我老豆就話佢係咁就咁 有咩辦法

你老豆真係好男人

你細個係點大?
邊個湊返學? 由細到大都出街食?

好好孝敬老豆
老母第日有咩事都可以不理，垃圾一舊，早走早著

叫你老豆晚晚大大力屌撚爛佢個臭西

但佢只一味怪我唔體諒我老母
無病嘅人永遠唔會有人體諒

好細就老母湊，小學搭校車，成日食叮叮點心

講野尊重啲

以前都好d
愈老就... 脾氣愈來愈怪 少少野就玩離家出走

我老母都係甘飯我老豆煮曬，她自己開舖頭要我老豆自己放工之後落去陪 ，屋企有幾間鋪收租就她收曬買化妝品但其他稅個d就我老豆比。 屋企d費用同埋支出我老豆比曬。但她覺得自己先係全屋企最偉大。

我老豆仲要明明千意百順她都話我老豆 唔夠愛她，晚晚唔訓覺系度煩住曬唱粵劇唱到3點。她自己開舖頭可以話唔返工就唔返，但我老豆朝朝7點起身，根本系人間煉獄。

她講野好黑人憎又自私跟住全屋企怕她盡量避她她就攞d孔子考順黎講， 話咩以前d人會考順父母，又話人地d仔幾鍚自己老母攞我地黎比。同她慶祝生日要一個月前開始慶祝，唔係就會全日黑臉

最仆街係她係死耶撚， 成日話自己係先知有神啟示擅自開我同我家姐d櫃檯同拆我地d信黎睇話蒙主啟示。 佢仲要成日站系道德高地話我地係罪人，又成9日話我係上帝揀選嘅人，有時真係想抓她去睇精神病

我同家姐勁鍚老豆，勁憎我老母。她仲話我地三個聯埋一齊去反她，覺得生我地出黎好不幸。

我奉勸各位把打就算愛對方都真係唔好就曬自己另一半 ，對她太好。最後她們變本加厲你後悔莫及，只可以怪自己。

甘你老母
系你老母

越屌我老母越開心

屌你 學吓打字啦

怪你地D老豆養到老母咁惡

我老豆就醒，一早cut 家用，等我老母去工夜晚無得嘈住哂

試下用個佢字

same here
無傾計好耐
只係耐唔耐social兩句
三餐出街食
衫自己洗
學費自己借政府
而家一蚊家用都無比
頂多半年搬出去住

屌你老母啊

睇你就食屎大

師兄好厲害 自己搬出去住
我無錢，一個女人費事。。。

同人夾租
我好多fd都係咁
以前住hall啲roommate有啲已經出黎夾緊租
班roommate住足咁多年，玩足咁多年，最緊要啲fd係夾得埋，可以同住